[萬人齊屌］封關未阿屌你老母仆街死

對住呢個政府都係講十萬句晒鳩氣

可憐香港人只可以鳩屌之外都係等悲劇發生

好撚多人香港開工番大陸住.日日來回
不如借呢次cut走埋呢班假香港人